★廉署變勞工處？公屋護衛員虛報值勤表，被廉署起訴?!

一名負責巡邏公屋的護衛員虛報值勤表，被廉署起訴，在沙田裁判法院認罪，判囚兩個月，並須向所屬保安公司賠償虛報值勤涉及的16000多元。

案情透露，63歲被告案發時任職房署外判保安公司護衛員，負責沙田區公共屋邨巡邏。他在警誡下接受廉署人員會面時承認，當被委派到兩個屋邨巡邏時，在屋邨辦事處一次過簽到4次，之後就離開崗位，期間60次離開香港。

搞乜鳩？

第時僱主欠薪，搵icac?

唔使反貪咪去R嘢做囉

咁都冇理由做勞工處，得閒不如去執紙皮

引申落去

將來打工仔缺勤，病假，欠薪、偷懶，僱主都搵 ICAC

咁勞工處做乜？

起訴佢D咩呢?

曠工！

但呢類投訴一直係勞工處負責

期間60次離開香港
Go to chi-na call G?

係咪幫人打卡 ,係就真ICAC 負責

(好似係）

遲下可能開議員j圖post都當賄選

lunch過鐘返公司會否被icac起訴？

性質差不多

老貓GG

石丸遲下加入icac拉你

返工=危險

唔返工先比人拉
好好地返工勤力工作就冇事

你提醒石丸，佢為消滅 游b痴漢群組，乜都會做

去廁所超時，都可以告你呃公司錢

即刻去舉報老貓

所以返工從來唔去廁所

廢老，call G掂唔掂？

期間60次離開香港。
黑人問號

都係
隨時興奮過頭死咗

好似蓋老母咁賴出來

Never
我唔玩屎眼的

離開香港？可能未必去支那，雖然係廢老

spy?

以前識個ON9仔, 佢係公司拎左盒紙巾走, 未反列屋企時比黑警逗, 唔知係咪寸得濟, 比黑警搜袋問佢盒紙巾點黎, 佢就講係公司拎, 之後就捉入警署告佢盜竊, 第二朝仲要打返公司請假

要選舉期間才work

搶平機票周圍玩？

試過唔小心攞咗倉啲b/p紙走
同埋一支筆

要自首？

你鞋底有公司隻曱甴屍體，返警署協助調查

要

用太多廁紙、洗手太耐，急速呼吸 都可能有盜洩成份

返工，太可怕，不了

犯晒

應該係打完卡走左，私企好多中上層人員最興

之前份倉
成日無名唔入得倉
企門口足半個鐘
會唔會比公司告

好多公司高層話去開會見客，跟住人間蒸發，呢d點計？

盜取公司空氣作私人呼吸用途，罪成

仲有大把人係公司叉電, 老細鏨顛起上黎告鳩晒你地

偷wifi會唔會奶嘢

有工返咁幸福仲走去搞搞震